【猛男挑戰習大大】實測 200斤麥子 十里山路不換肩

笑咗，有冇人都睇開依個台灣健身YouTube channel，佢哋一直都有做啲挑戰系列，今次癲撚到挑戰習包子

Xi's mythbuster! 希望呢滴肌肉巴冇事！